大家樂個燒鴨瀨真係世界級！

咁好食都係28蚊咋

大家樂有咩 無食下午茶習慣唔知添，以前淨係食過美心個隻

有！$28！好彩會有鴨脾

係

ching識食

個雪菜米都好正

正
再加凍奶茶
唔駛加錢

少有高汁tea

我都係次次飲凍tea

下凍奶茶唔洗加錢

你 sure

本身跟紅豆冰㗎，所以轉凍奶茶唔使加錢

啲阿姐放飯例牌有脾食，你咁好彩都有？

樓下燒味鋪下午茶燒味雙拼粉麵$23，d餸滿到唔夠擺咁

識食 每次都損到乾乾淨淨

好so

識吾識嫁ching

正解

可能因為我靚仔掛🙈

咁又點？

ching識鴨

系

次撚次都係鴨背